【樂富健康講座】 20200620 攬炒全靠國安法？ 派口罩健康講座

#健康講座 #攬炒 #國安法

【樂富健康講座】
20200620
攬炒全靠國安法？
派口罩健康講座

People Power
37.9K subscribers

成為 YouTube 會員：
捐款戶口 | 轉數快：+852 63964111、peoplepowerhk@gmail.com | (支票抬頭 PEOPLE POWER) 滙豐銀行 499-747327-001 東亞銀行 015-514-10-404755-4
PayMe：

🤗Facebook：
🎥YouTube：
🐦Twitter：
📷IG：

#健康講座 #攬炒 #國安法